點先可以一個月內減10kg ??????????????

好奇一問

剪

割肉

斬腳

割落黎

你咁大隻，唔使減啦，不如考慮下參加比賽，可能贏

想低調啲

節食走油走調味&每日跑步

利申：我冇跟，所以2個月減10kg咋

一個月10kg有d難，平時控制碳水，再慢慢轉低碳生酮飲食，食左旋肉鹼，做完抗阻訓練再➕兩組tabata再➕20-40min有氧，一個月減4-5kg應該可以

失戀

唔使兩個星期已經可以
每日一餐，呢一餐要喺3pm前食，食白烚雞肉同兩隻烚蛋，只飲清水，唔食碳水化合物
你捱到嘅話就可以瘦得好快

加啲生菜都得，但千其唔好落醬！

有你都唔好試，對身體傷害大， 1 星期1kg已經好好

起左樓主底，個個po都有可樂奶茶又咖哩飯
減你老母咩 肥唔係冇原因

😞

樓主比起著重個磅數
不如諗起點樣增加身體嘅肌肉量仲好
淨係減磅數個身型都唔靚得去邊
同埋好易反彈
唔改變個習慣都冇用

早餐可以烚兩三隻雞蛋
因為烚蛋係好頂肚
朝早七點幾食完烚蛋
可以到晏晝一兩點先肚餓
午餐照常
晚餐戒飯
咁應該係最易+最明顯嘅減肥方法

多做重訓，多蛋白質攝入=>增加肌肉
戒精製糖 (汽水/白麵包)

身體多肌肉=>一般活動消耗更多能量=>快瘦啲

死得仲快添

減10kg wo

點解要針對我

cls 我未減果陣都唔敢食到咁

一磅體重大約=3300卡路里
十公斤=22磅=72600卡路里
72600/30日=2420卡路里/日

正常成人每日消耗1500-2000卡路里
慢跑30分鐘=消耗150-200卡路野

所以一個月減10kg=一個月唔食野+每日跑2個鐘

mission impossible

乜唔係1kg=7700咩

不過唔食野1個月仲有力跑步?

你憑你本事食到咁重 點解要減 dllm

幾時做番減肥KOL